請教點解無開機畫面

我電腦一向插住電視 加 一個mon 同時顯示同一個畫面

早排換咗底板 開頭兩邊都睇到開機畫面
但最近開機 mon 無哂畫面
要入window 先有畫面 電視就無事

雖然唔大影響 但我想整番出嚟

推一推